騎砍2同2077分別

騎砍2=測試版=多bug=勁多正評
2077=正式版=多bug=屌到仆街
如果cdpr一開波話隻game仲係測試版大家係咪會鋸啲呢？

測試版=testing=有bug合理因為推出就係為咗搵bug
正式版出街係為咗被人享受遊戲而唔係幫手搵bug呀
你未做完project入面有空缺都正常，你話做完出到嚟空勁多就有問題啦下嘛？

人地講到明係Early access 掛？

真係會鋸好多
起碼仲有得FF佢會幫個空洞城市加多啲互動
依家延期咁多次,就算冇bug出隻成品咁既樣

唔好咁弱智啦樓主 你自己都講左個分別
人地騎砍真係知自己隻GAME未做好
出住ea版比人玩住先咋
係你情我願架

你唔睇返兩邊嘅團隊規模

想知騎砍2正式版未，好耐之前買咗冇玩

一開波淨出PC 版 寫明early access 搵pc 玩家自願做白老鼠已經冇事
好明顯似高層錢上腦食console 水

騎砍2奶共收撚皮啦

Beta
Early Access
開放公測

你自己都識講測試版啦

好似未，應該要等多一年

除咗係 EE 同 formal release 嘅分別

Mount amd Blade 對我個人嚟講係神枱級嘅經典

所以當初諗都唔諗直接 shut up and take my cash

2077 根本唔同級數

無玩過 MnB 1 但幾個月前見MnB 2 一出個個感動到想喊咁。咁我就steam 買左黎玩下。 但玩左5 個鐘左右，feel 唔到好玩係邊。 巴打有玩開可以講下好玩係邊嗎？

多年前第一代出嘅時候

嗰種親自帶兵一統天下嘅感覺同隊伍管理絕對係令人廢寢忘餐

唔該巴打